屌你老味左膠真係cancer黎

次次都阻撚住哂人私了

下次麻煩打鳩埋啲左膠

一腳西撚開佢就岩架啦

打埋阻膠就岩

最少都要咁

手足好波

左膠最善忘

［和理非可做的事］可以和理非，但不能不勇武

再係咁就輸

見撚到個白頭佬就火撚滾

結果證明咁做係岩